加度素肯辭職未

我知你踢波嗰陣好勁 但教波真係唔撚惦 走啦 霸氣都可以出局

25黎

輸兩球先出局， 點知真係輸夠兩球

專注聯賽啫

廢柴 到我上位

大恩返黎啦不如

其實獎金同轉播費係咪好少？咁多隊都唔願踢咁

上屆數字, 差好遠吓
[url]
[/url]

大佬呀 歐霸分組都可以出局

米蘭幾時復興

原來AC係意甲仲有第4

專心意甲爭前4啫
佢自己連歐聯都攞過
點會上心歐霸

見佢連 bakayoko 都肯借黎用
就知加度素係樣硬心軟嘅真漢子

仲要有名宿光環
我覺得可以俾多至少3年時間佢
下季踢到歐聯嘅話就唔同哂架喇

最後前4又冇唔知點

米蘭又諗住捉邊件名宿去送死

10 9 8 7 下個到軍刀

之後巴里斯, 哥斯達古達, 阿柏天尼, 馬甸尼

馬甸尼醒目做咗管理層

馬隊：要準時返工不了

清你喺學術台唔理我

個post已經沉咗

你隻波台狗成日搞事